有心事嘅入黎放低 冇心事嘅入黎吹水 (402)

唔小心四百零一咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po
豬肉都係肉

@蕃茄白痴蛋 可能就係知同你講都冇用呢

好掛住男朋友

冇得成日見？

咁仲好啦
好多人都唔鍾意對象太聰明

我呢排好忙 忙到連情人節都要做assignment

真係為咗幾日既快感， 就嘥咗依一年或者係更多更多...

無錢仲走去借

我都想買架法拉利，plan咗十幾年，冇錢就係冇錢㗎啦

咪買架1/24囉

前後矛盾

第一次唔駛去咁遠攪，平平哋時鐘甚至屋企都得㗎

你條仔好大隻

男定女？
男嘅試下返地盤炒散
幾好pay 有1000蚊up/日

搵晚上佢屋企溫存下

求介紹

將來式

女既可以做乜

唔使介紹
地盤好缺人返

侍應炒散
都有500蚊/日

手無縛雞之力

1000up 邊度? ， 我見人喺地盤 做到隻係咁，都係800

炒散係做呢啲㗎啦

唉

我啲frd做 我都唔清楚
但佢哋話好缺人
因為個個做幾做就頂唔順

幾年前，有個響門口 fen水嘅， 連補水有千一

剪到幾短好

0.1mm

女朋友因為我覆左個ex 兩句，同我分左手。話已經對我死左心。話我狗公。

我淨係問ex
做乜？
好。
呢幾句就話同我分手。
然後琴日又理返我。同我講原諒左我。但送佢返屋企果陣又唔理我。同我講淨係想 逃避我。話對我死左心。之後再講話想留住我又唔捨得我。但佢就話唔知點做好。要我比答案佢。

你有前科？

佢話你狗公?同佢講 做我隻狗乸

冇啊。。第一次

係。。話我覆左ex
仲對我死左心。。

但其實好少事
呢個係你女朋友問題
諗計哄下佢啦
唔好講道理 直接搵佢

佢話死埋心。 對我講嘅嘢冇晒感覺
個心一直想逃避我。

即係搵個藉口散啫

話死左心。。其實點解會咁。。

呢個問返你自己平時點交往先知喎

無啊。一個月嗌一兩次交。
除左一開始嘈得好勁咁。
初初一開始行行下街好大力咁fing 開佢隻手

搞到佢個心碎左咁。

多野做

叻

可能純粹厭倦咗段個關係
如果挽回唔到就算啦

射波

佢話因為我之前啲事令到咁。。
最重要嘅三件事，我講出黎分享下
首先我俾左初吻比一個唔鐘意哪前度
第二係因為我行行下街。傾得好開心。見到熟人就fing下幾隻手。
第三係我生日果陣。Ex搵我但佢又delete左messages，我咪問做乜。然後覆返句好。佢就話對我覆左ex ， 對我改觀。

今日就話對我死左心。對我講乜都冇感覺咁。

初吻 好少事
每個人都有少不更事嘅時候
第二件事的確係你問題
睇你個款當時應該冇處理好
第三件事我諗你個ex係想sd生日快樂畀你
不過都係好少事
你條女似係冇乜拍拖經驗
小事化大

第二件事我已經死咁認錯
第三件事物唔應該覆ex，問佢做乜
初吻真係我唔知佢係點諗。

佢拍過2次。第一次3日。
而家我係8個月到。

三日就唔好拎出嚟講啦
計埋先嚟先兩次？
咁即係第一次拍啦

係。。其實都係算第一次。
不過而家佢話走。。將來都唔知佢會唔會後悔。但點解要走呢。。

呀

因為佢經驗少 唔識拍拖
第時佢男朋友初吻畀隻雞就好笑

佢仲話我傷佢太多。。
然後唔理我係點樣。都唔想再理我。
已經對我死左心。。但我又覺得佢好識拍拖。

其實真係唔知要點做。佢話死心？即係我要比佢走？但佢又話唔捨得我。我可以點做。。

怎！

比絲打抽水即係點

有樣野我想呻好耐，就係點解香港人咁睇唔起安老工作，特別係前線pcw，成日俾人覺得無得揀先去做，唔通自己老左唔駛佢地照顧

唔止依一樣， 其實香港人好多嘢都睇唔起， 除咗自己

觀望下先啦
暫時都做唔到咩
你而家搵佢都未必覆㗎啦

香港人狗眼看人低
唔識咩叫尊重
放心啦
而家嘅香港就係報應緊

有時去上班台，成日見人彈依樣彈果樣，又郁d叫人轉行，真心好嬲

Who

絲打

掛住ex, 定期叫春

即係你要抽番佢

唔好理其他人點諗
做好自己就夠啦

連登仔夠話港女係雞係公廁啦 咁上心做咩

你彈唔彈到E首

Ok既

大佬！問電腦課功課！

無大佬

即係下年你可以派利是

劉名

最嬲就係一有後生仔話做依行，即刻被人叫轉行
整麵包又被人叫轉行，香港地有邊份工唔惡做呀？

醫院pcw慘過做保安

咁津院pcw呢

報rn 最好

cda 2019 dse? 唔係aim入神科走後門la 前門唔易行

我25歲，屋企人唔會再供我讀書，唯一方法就係報社福界en咋，我今年retake一科maths

有無3322？

得5科2差

rn 牌基本要求

打錯，得5科2差maths，不過我有信心拎到2

叫我大佬教你maths ,利申升咗兩個level

多謝啦，我個補習miss教得唔錯

miss 靚唔靚女

唔靚

cda 靚唔靚女？

唔靚囉

玩撚完

冇諗過搵人埋單，所以唔駛煩

en 收靚女多

私家會收25，26歲讀en咩

染左金髮

😻😻😻 MK

加ching while loop 如果要loop 到個buffer 無曬就停要點寫

Jm9

知錯了

仲唔訓

瞓醒 瞓咗15hrs

痴線又病

check buffer size

叫Hang ching探你

MK

訓多啲

唔sick 功課

笑乜 5卑牛cda口羊T∆T

瞓到而家
我要練琴呀diao

金髮=MK

同男朋友拍左拖一年
最近一個月佢屋企人去左旅行
所以我去佢屋企住左接近一個月
唔知係唔係日見夜見嘅關係
我地之間少左話題
無論係WhatsApp 或者面對面嘅時候都無咩野講
有時食飯嘅時候 佢都發緊夢咁
連望都唔望下我
今日同佢去食lunch嘅時候
見到隔離枱對情侶有講有笑 笑得好sweet 互餵對方食野
令我諗起同男朋友拍拖頭大半年都係咁sweet
忍唔住食緊lunch都流左幾滴眼淚
因為今次係我第一次拍拖
我唔知點去克服厭倦期
我仲好鍾意我男朋友 無時無刻都好掛住佢

你乜色都=MK

call 佢lor

仲同佢一齊住緊

happy hour下先

@hand ching 鏗哥入咗機電工程署

屈g

selia

乜水

Hong Kong u gbus first hon 入Morgan Stanley

Who
Hku business 咁撚廢 爆四都入唔撚到啦

offer god interview god

God look after you you win

手ching 失咗蹤係咪畀南亞狗溶咗

手Ching：冇人想知

佢同鬼姬自私食

比啲驚喜佢 或者叫佢比啲驚喜你
最好係你自己比左佢先 然後先開口叫佢都比

冇人想知

訓唔着 你問我唔答

好似橡筋咁
點緊嘅橡筋成日拉都會鬆啦
一個關係要張馳有度嘛
所以同你男友唔好日見夜見
有自己嘅生活
自然會有返新鮮感

唔sick d咩

Matrix同int d都唔識 有冇讀過m2
有讀過m2就睇下以前AL applied maths既numeric method
無就自求多福

我諗下有咩驚喜可以比佢
叫佢比驚喜我應該難d
佢要返工同返學 太忙

你講得好啱
我會同佢同居到3月頭
希望之後情況會好d

最怕佢已經厭倦咗啫

I am so fucking confused

琴晚我問佢覺唔覺得我地感情淡左
但佢話唔覺
好想搵下野學下 唔好全部心機放哂係男朋友身上

搵下囉
齋把口講冇用㗎

因為me係主席

Scientific computing你有讀過咩
利申 無讀過 但無阻我係主席

自己寫下啲有興趣既simulation先 咁你先會明白呢個course既存在意義
例如我就中意玩particle simulation既 但係如果你好單純咁用x'=x+v*dt去sim 你會發現error好大 順帶一提呢個叫explicit Euler method
咁你想error細啲 就要用implicit Euler method 但係呢個method要solve equation喎 就要用到newton's method
想快啲簡潔啲 又可以用其他野
總之你有個目標去學numeric method 就會好玩好多事半功倍

你老豆老母係原材料

有咩

1330 A range

圖or police

利申 知道唔好grade唔讀

ching A+?

勁

唔明點解要讀engg1330
利申 exempt 左

唔好意思

食咗你屋企人

cs b8要幾多gpa 我1330 B

上年wor

我諗過自殺

我其實好驚死但係我驚我真係忍唔住

thx

你自己老豆都唔認得噉不孝？

你而家諗緊啲咩

我啱啱發現月台幕門咁矮無用

單手單腳都跨得過

where

地面啲站

你指火車？

地鐵

挽留，聽日仲要返工返學

係到問 呢個po有lecturer 有主席

訓唔著 唔開心

點解我男朋友成日誤會我
又唔聽我解釋

啱啱問意中人，如果佢鍾意咗人會係點呢？ 佢話應該會變返個少女咁...之後好決絕話無鍾意既人 我係咪可以死咗條心

你鍾意人 人地一定要鍾意你㗎咩 有冇追過人㗎 乜都冇做點對你有feel

變返個少女唔通個對象係嬸嬸，婆婆

我腦細話整親條腰 笑死我
心諗你琴晚同你老婆玩咩嚟

龍舟

physics 識唔識 axial stress

咪普通stress

噉晏啲問你

反緊共 諗緊麻煩野 唔想分心

笑到我仆街
佢仲懶係野係道講如果唔放假休息驚捱到兩日捱唔到年報期
其實佢都唔做野嘅多佢一個唔多少佢一個唔少啦

梗係你反完，你反到10點？

串

日日淨係做所謂嘅admin野
由得啲細嘅做到死

long D

個個long d都叫春

成日覺得無安感.每天擔驚受怕

入黎叫下春先
初戀啊 我要初戀啊

想搵日瞓醒唔使見到roommate個男朋友...

同對方講

慢慢投入返

環保

咩

咁等roommate日日見你男朋友, 4p

加巴長期重口味

手巴教既

你地兩個

你J佢

講咗又係甘

並沒有

朋友都冇 仲話男朋友

佢地環保過...唔想知 但知咗

環保好事黎

topup!

你男朋友有offer又好威

我地有手巴

你有咋 我冇

咁將手巴讓俾你

我都係想咁覆
其實佢地先係天生一對

借啲2加個地字

今日返工同個半工讀ft同事傾起 大家都見同事多過見同學 懷疑自己就嚟變pt student

@狗巴

原來係你

主席表示yr2 2nd sem 開始無上過堂

我表示quiz以外都唔上堂

記得份quiz我拎左99分
本身佢改漏左我成題比81分我 我心諗屌你我邊會咁低分
上去同佢傾 最後個分當豪比佢

Quiz都無上

我hku space 㗎喎

㨂civil

等我入hku 先

Backdoor狗

你

flexural stress 識唔識

無啦啦有Tinder嘅SMS send咗Tinder code過我 係咪代表有人想用我冧把玩天打

你roommate

佢巧多仔應該唔使玩依d app

玩天打識返黎

晚晚唔同仔

高手黎

行家

我都真心adore佢 唔是特別靚又冇身材 但真係巧多囝

羨煞旁人

你都可以, 問佢拎番你既天打先

毒撚玩依d都冇用

我個朋友分手之後玩天打
4日之後有新仔

How about you

我唔似得佢咁快可以換畫

How about you two

點解唔諗多啲開心野

裝天打未

不了

決定抛棄加利文

How about you three

上連登搵人反共

點解日日嘈交

唔裝

搵人返新加坡有D難

香港有囡有錢 新加坡咩都無

去上班台 大把人想跳出香港

一路練琴一路反共

有傳說中既坡妹同馬拉妹

加Ching 話新加坡唔興用套

唔興用套 不了

上完堂番工，琴伴我左右

裝天打晚晚識仔

一個我無緣的地方 當年父親有權移民 放棄咗 都唔知算唔算係可惜～

而家開始跟加ching搵食

一日一可樂

唔飲可樂咪飲 珍珠奶茶囉～

手巴遠離我

陣間訂零件

不了，唔好飲，多喝水

係 港式奶茶先好飲 一係飲咖啡

唔要

講起訂野 最後我個盒要訂造
就到了好興奮

Why not

圖

咁佢唔想你當兵姐

普通黑色盒一個

係香港咪又係當兵

因為佢係勁功利嘅人，而我係覺得開心比錢重要。
而佢日日都想改變我，話我老左會後悔
仲有因爲我個人好粗心 成日唔見野
佢就會屌鳩我 其實我都知我有問題
但個下我好唔開心先想分享
想佢安慰下啫

因為宜家longd佢唔傾電話 唔開cam
其實好難講開心野
有時分享趣事或者講下朋友on9野
佢會叫我個fd咁on9唔好同佢玩之類

駁唔到，但香港當兵要俾番錢轉頭

咁你覺得佢有冇問題

咁你咪話 唔係丫 幾得意 所以先同你講咋

我成日都想知到底水兵一個月要洗幾多錢

問hang Ching

4個禮拜都嫌快啦 4日.......係咪仲一齊緊

唔係～可能驚人離鄉賤

係

有 我唔中意比佢改變
加埋我同佢既價值觀差好遠
佢既目標淨係得錢同買樓 佢覺得要有安穩再諗咩目標
我覺得錢係重要 但要有其他開心既目標
後生要試下唔同野 睇下咩係岩自己既路
我覺得香港樓價咁痴線 可能會移民
佢覺得移民係傻仔 去邊係咁
所以其實好似除左分手無得揀

我講左 佢會話你個fd弱智
咁我朋友有時係蠢 但佢有佢優點
咁講完都無咩用

咁仲唔裝天打

試下認真同佢傾

完全唔洗上堂

我除左mid term之外都冇出現過

留名

佢又cow女

自製

Cow到 吹

讀u識女=on9

以德報德 以直報怨

關唔關條女事

無人

會長

我有心事 最近拍拖唔開心 甚至產生分手既念頭

why

拍左半年 好似無一開始咁sweet 最近佢成日都令到我唔開心

其實好難一直sweet, 要搵下共同興趣

唔識拍拖 最近成日自己係到喊 又唔敢比佢知 怕比壓力佢

慢慢黎，同佢傾下

我曖味對象同個我唔鍾意既人做咗fd 仲要越嚟越熟 差唔多日日傾 屌 點算？

叫會長介紹啲女俾你

咁你都多啲同佢傾

我已經成日同佢傾 但我每次同佢講親嗰條友 佢都好似幫撚住佢咁

同佢講
係講 唔係喊
係講 唔係唔講

針

知黎好咩

我呀妹叫我speed dating話驚我冇人要要懾灶罅

佢話要貼錢比我去

呢排多嘢忙到壓力爆煲
望住個電車軌
好想衝出去
覺得自己好撚廢
讀咁多書結果都係無用

就職同埋搬屋
份工屋企人都唔支持
勸我做一年就辭職
係香港唔知自己可以做到d咩
呢排成日覺得自己係廢柴

前排比一個女仔玩弄到 迷失自我
隔左一個月，好翻好多
近排有玩交友app，識左個女仔
佢話想約出黎，諗緊應唔應約，認識一下好🙈

心動不如行動

唔使下下諗咁多
當識個frd囉

咁香港人好多都係廢柴
唔使畀咁大壓力自己
人大咗有時要接受自己係平庸

其實我都唔識講野架，又唔洗錢，未當攞個經驗囉，終會有一個岩傾既，到時未再發展一下

都係既，但我本身怕丑仔

藉口

美容妹通常會點？
佢同我講左職業，老師黎既

怕乜羞啫
你站喺對方角度睇
可能佢都怕羞呢

啱啊

你一直同自己講唔得咁緊係唔得啦

鐘意左個低我1級既女仔，平時冇咩野好講。但係佢應該知我鐘意佢。咁我前幾日問左佢拎wts，傾左2日又冇咩好傾。次次都係我搵佢。好累
Sorry for 1999

中意一個錯嘅人真係好撚辛苦

唔好咁上心
太上心對方feel到
咁你個價值就會下降

盡早抽身

當係打機開新game咁
玩唔掂咪棄驚囉
買驚錢咪當交學費

明白！

我都知 但無奈我係一個重感情嘅人 有時候真係覺得自己咁重感情真係好撚on9

I don’t wanna go home

會長話唔俾

冇下次就ok

可惜姑姐應該今日都捱唔到

你快D陪佢啦，唔係會後悔

我要照顧我呀嫲
所以醫院返左屋企
我係醫院已經見哂

那麼我喜歡了你呢？

VS code

反共

叫會長幫你補習

aim咁低

其實唔難

身體接觸

交未

交黎做乜又冇活動

HKU No CS

做

唉女神嬲左我

上莊

我個時個會長勁廢
做到我隻狗咁

LM

條囡好大食點算好

俾我一齊玩

1000W火牛

1500W

但你中唔中意佢先

你同佢講你想同佢做好朋友啦

搵返佢 用以前既方式相處
中意你唔係過錯 唔好因爲咁而懲罰佢

想食

唔比

點解啊

因為係囡囡煮比我eat

求屌醒
男朋友話如果我覺得冇左佢唔得
佢就唔可以同我一齊
我本身份人好痴身好冇安全感要人陪
係我有問題定佢仆街
好想分手 但怕自己冇人要

分左手半年
好似仲未放得低咁覺得自己好廢
明明可能人地一早同第二條囡一齊
佢又唔係特別好 點解要咁掛住？

唔係我黎

你兩個都有問題

你咁樣話我地最敬重嘅手巴
全部人負皮你都不足為奇

你唔講都唔覺
真係好肥

cout << (float) 0

點解出0 唔係0.0

你都冇specify precision, cout by default no precision

無，所以如果float/double = integer
會出integer?

一方面咁講
如果冇咗佢係ok冇問題嘅
成個世界成幾十億人
咁使鬼剩係揀佢做對象
但另一方面嚟講
成日痴身又的確係幾煩
我諗香港十個有八個男人
都係頂唔順煩呢樣嘢
所以就算你分唔分手都好
都係需要改下

未遇到新對象啫

COMP1111

你A range

都話隻手唔係我

手巴隻手唔係手巴隻手

加ching

Gay

正確係冇precision ge float

See薄大po

加ching想問scope

poly唔熟

手巴唔見左右

教人1330，早早早ching hkcc 3.6 ar 柒頭。你又畀人撚

笑左

A-

唔識㩒起底？

考多次

？

中學畢業左4年 有幾個中學fd都keep 住有contact 但有幾個都仲讀緊HD 擺到明係為讀而讀 想hea 多幾年 日日走堂係屋企hea 打機 唔想佢地後悔 可以點幫佢地

窮j食屎狗

藝人相洗版

我冇做好耐

有邊個抄我

k pop 🐶

幫唔到
要靠佢哋自己覺醒

這歌也被處死 要如何痛悲
還是我 太不爭氣

人呢

訓左

右？

唔開心

分咗手個幾禮拜 有挽求過唔成功 果個幾禮拜都有Keep住想同佢復合 但接二連三咁食檸檬 佢有千百種藉口拒絕我 今日聽friends講佢今日同咗個新仔一齊攬攬錫錫同拖手 想死 我仲蠢到以為仲有機會去挽留佢 原來佢一分手就即刻識第二個 個心好唔舒服

佢分手仲話有傷心過 分手前大家仲好Sweet 因為鬧一場交分手 感情點解可以咁脆弱

同女朋友一年半左右 感覺佢淡左好多 之前會可能出街前影下相 去到邊報到下 就算唔一齊但係都會不斷分享大家唔係身邊嘅事 但係而家好似覆多一兩句就都覺得好煩咁 唉屌 好撚辛苦 係咪冇新鮮感。。

屌就黎grad...覺得根本一出去做野就好易散 屌

我係呀

好生氣呀

公司啲人賤

平時佢會
可能而家係佢條女用緊佢acc

Easy

大陸TA邊會俾同情分

屌，肯肯定

屌

正常啦，HKU果班重點都唔係research度

我想做research多D

執粒未

手巴日日cow女

勁laaa

唉 明明身邊好多好女仔
硬係我覺得啱嘅 佢就對我冇feel
我唔啱嘅 返而對我有野
究竟應該點算好

hi cda

不過今年好似好多23

-6 lor 不過入A3應該仲好

噉22？

city CS 應該輕鬆好多

以你噉憎後門狗性格，你會後悔
6901過3就入到

不過6963就慘啲收year 1 多。我見好多year 2 入year 1

btw 你b8 唔過3入到cs?我見civil 要3.2

屈到傻

上年最大朵喎148個人

civil先145人如果我無記錯

不了，1330得B太自卑

想同cda你食

你minor stat?

乜水晴晴

minor maths=自殺

我想問有冇咩方式去診斷自己精神上係咪出咗問題？

無

I see

無係指無方法自己診斷？

應該係

咁係咪一定要去睇精神科醫生先知

呢個一定係啱，btw u 做乜事

情緒波動太大，無時無刻都想死，最近又自殘番

即係殘疾人仕，呢點我可以理解

返工？

唔係，番工、人際關係
我自己知道我出咗問題，而家想搵個方法改善

@手ching

佢應該解答到你問題，不過我認為自殘係無用

唔正皮埋右？

原來可以咁樣@人，自殘一旦開始番就停唔到（中學開始已經有呢個習慣，中間停咗一/兩年，最近開始捱唔到又開始番）

其實唔可以@人，不過佢應該會睇到。你係學生？

係呀

黎CS？黎明啲fd?仲有你同張國榮有乜好比較

升u la

能力低食屎狗？邊個嚟

如果個女朋友一分手唔夠10日就同咗另一個一齊 係咪一齊嗰陣愛極我都有限 佢聲稱用2日就move on咗 del晒所以野去識新仔 第10日就同人地一齊係咩玩法 點解仲要俾我知佢地攬攬錫錫 個腦有晒畫面 好難受呀

透過呢種方法先可以釋放自己嘅感情

無論做啲咩都感覺唔到有希望
對唔住呀要係度放負

有一刻係好開心，但係下一秒已經感受唔到開心

走唔出個循環，無論做咩最後總係會唔開心，然後又透過自殘釋放壓力

24分

我會盡量令自己忙啲，分散注意力，但係一到夜晚自己一個就好容易攞起塊刀片

唔識踩，不過最近買咗塊滑板未有時間學

你朋友準備屌打你

叫哈啦ching教你

btw乜u offer

噉咪屌打你lor

唔算得閒嘅，最近都有mid term同功課要交

@24分

邊個

派膠俠cda留telegram俾佢la

左手

邊個滑板場適合新手去踩板？？？

COMP 3697 fundamental of league of legends

虎神

Come

其實真正鐘意一個人係點....
我已經好迷茫

點解我明明就快要開始新一段的戀情

但點解我而家呢一刻, 呢個時間諗起的人, 係你, 一個HURT到我連自尊都冇埋的人...

Hi

小妹是真的

有

轉工得唔得

黎M

好耐無上過嚟
呢排又再一次感覺返個人好空虛
旁人睇落好似好out going
生活好似好充實咁
但其實只係自己搵野俾自己做
令自己好似好充實咁
其實咩都無咁

寫本書

都係既
可能寫本書將自己既感受忬發下會好啲

自己咁樣都應該係無人俾我做樹洞
好似好多野會屈埋係個心度咁
Btw 其實想搵個人拍拖
但自從之前分左手後
就搞到自己好似唔識再點同過另一個異性
再有好交心既勇氣

唔係喇
我意思會想有個人可以同自己一齊行
但遇唔到了
有過一啲對象都無辦法交心

同男朋友兩年半

我一直都唔鍾意佢 stalk ex 既野
好幾次講完，都係比我發現佢偷偷地睇

我講明，好唔鍾意比佢介入我地既生活，
咁佢就索性 block 埋個人啦

點知已經過左幾個月，
我以為我地既生活終可以如常，
今日我入佢 ig，發現佢 follow 緊個 ex 隻貓
我已經好攰，係咪渴到連隻貓都唔放過？

令我最心灰既係，我打比佢果時佢根本唔覺得有問題，話係我太緊張 佢話佢都唔記得左有 follow 過，但咁多個月，啲相彈出黎，真係會唔記得？

我係咪要放手

我心事就係 自己Plan五到好完美嘅時間
又反學反工學語言 個人太攰

本身接咗幾個補習job
但第一堂因為嗰陣因為情緒問題無去
嗰陣老豆失業去完旅遊返嚟
無工開就喺屋企無野揾野屌鳩我
無得罪佢都要講粗口係咁屌我
同佢甚至打咗次交 差唔多要報警
嗰陣情緒波動好大嬲到喊
間中介叫我比成幾千蚊違約金否則可能會報警 我之前幫間野賺咗幾千蚊
有無人有咩建議

係兩三單補習甩底每單行政費200+頭兩個星期嘅學費

有講返呀 未覆我不過我諗都唔會咁好死

無話勁唔勁嘅想要錢姐

以為自己handle到 其實係辛苦到仆街

唔學狗

唔舒服 未開始溫
今日好似開始解返開個心結

屌 港鐵

有冇絲打可以講吓中意一個男仔會點做
近幾個月中意咗個女仔, 會成日whatsapp傾, 出嚟見面都會不斷傾, 佢都同我講咗中意我, 但係又驚真係拍拖會散, 所以想相處 磨合多啲先
跟住我都唔知點做好

hku nursing寧願收多啲asso仔都唔會整到個stat跌

咪on9喇
中學日日打機打波，DSE12分
入ive, 最尾咪又有cu offer

最緊要係有興趣，真係上堂聽書抄notes
跟住考前幾日溫就OK

做project 班撚樣應該freeride

垃圾course你gpa b8過3入cs major 唔會明我呢啲垃圾

最主要係佢 ex 做左啲野好乞我憎
都咁多次，我心諗你偷睇都精少少啦
開個新 ac 囉 del record 囉
做乜要比我知
我搵唔到信任同承諾

佢睇唔睇其實冇所謂，let it go

你指 let 咩 go?

你再同佢講清楚唔鐘意啦

熟悉的人還在嗎

岩岩分左手兩日好唔開心唔敢同人講
但明明係自己衰同佢講分手
我地話由朋友慢慢開始做返起
但係自己好唔捨得
好想搵個人講下轉下視線

你做緊咩鳩

仲有唔夠一個月就考試
但係今日仲想hea

考乜試

Hea

考琴

日日心掛掛

Eat sleep practice

yyaaaaaasssssssssssss

個po推左好耐

新人留名

1234

ex生日

咁念念不忘為咩

畢業好耐都未搵到工
見到身邊一起畢業嘅朋友都翻曬工
覺得自己係垃圾 次次interview都會好緊張咩都講唔出 所以根本唔會有公司想請我
然後依家翻緊sales頂住檔先 父母都好鼓勵我慢慢搵工儘量唔比壓力我 但係佢地越唔比壓力我就越內疚越大壓力

我表示我係唔想返工

犯賤

新人lm

執左？

知就好

繼續犯

唔好咁啦為咩姐

威

666 skr skr

ok男人喜歡犯賤

未搵到工 搵咩pt番住先好

穿膠花

無數據

隻眼差咗

咁耐仲未101

可能睇得咸嘢多

乸親隻眼

悶

d妹妹問係咪屎眼

得你推post好慘

唔係，便秘唔關c眼事

一齊ok ?

做咩無啦啦死左post

可能怕羞，唔敢講

好多妹妹都係咁

唔開心? 去做開心既野， 去做愛做既事

ok

跟我黎

胃痛

係咪便秘太耐，去疴屎先啦

唔係 依排係咁肚痛胃痛

放鬆放鬆，有時緊張都會

頂唔撚順

幫你捽下， 我曾經響摸人髀罅哥倫比亞大學主修氣功

無用屌呀！！

要?

屌sem尾忙到仆街，又要改proposal....

想問有冇人同我一樣下年year 4 無朋友 又無hall 住 仲可以點識朋友

仲未死 po, d人耐唔耐返黎吹吹，好長情

加sir, 會長係咪同蟻王自爆死咗

佢好忙，日日cow女

當你係兵

話你訓左

真咩

忙

讀唔到大學，係咪注定做乞衣

屌俾著我都會走自已堂啦

打緊一堆舊game，隨時比玩某D新game更開心
出街GBA機戰J，打完打Pokemon綠寶石
屋企玩緊空之軌跡SC，後面一堆去到閃軌2有排玩
仲有Watch Dog 1同埃及既剌客未爆機
忙得好開心呀

[打比男朋友佢明明得閒但完全無視我唔覆電話

唔返學關我撚事
唔講對返果D都唔公平

香港：電莖搵到食咩
香港：CS搵到食咩

唔會入....

會員先入到

其實好想入

日日搭地鐵，法國好多痴漢

就係你條仆街唔走莊子堂

已經連續三日

醜唔醜架

你唔係同蟻王自爆？

btw見到你喺5p谷wor

控到埋一埋， 索人浸味

Who蟻王

佢add我入去 我無click link

preview見到有靚女

冇地方坐

坐佢office

會諗吓買乜好

All

會諗吓有乜地道野好食

去行hea吓

有諗過用分身，好快就諗唔會用，依樣野都係好難會變

性格既野係咁

諗諗吓，好多好多人會知

無諗過咁多

直覺

比女朋友分左手
因為原諒唔到我之前做過嘅野

第一我嘅初吻比左一個我唔鐘意嘅ex
而佢好介意我比左初吻ex
一直話我二手 介意我比左初吻唔鐘意嘅人
諗起就會想分手

第二 係我生日果陣第一個ex搵左我
佢原本send左句訊息俾我之後就收回左
我睇唔到原本果句訊息係乜之後就問佢乜事
ex:已刪除此信息
我:做乜？
ex:冇野
我:好
佢就因為呢件事而去話我比左綠帽佢帶
而佢都一直原諒唔到我
話我掛住ex 留戀人地

第三 都係生日果陣 有一個女性朋友同我講生日快樂
我send左句 多謝🤗 加呢個emoji比個女性朋友
但係我真係唔知道個emoji點解
而佢話我周圍撩女 同其他女仔傾計
令到佢信任下降

佢話對我冇晒信心
冇晒安全感
而今日佢話原諒唔到我所有做錯嘅事
而呢三樣已令到佢可以分手

大家可唔可以比下建議

知道?

知道乜

無乜意見俾到你，雞毛蒜皮既事，可能你條女撚化你， 要你氹

啱啱分咗手無辦法挽留 我錯得太犀利
好撚後悔

乜事呢? 好奇

因為驚佢嬲 係咁講大話呃佢最後無晒信用

講大話，作大....依d好普通啫，你問吓佢有冇試過攝pad扮大波吖....講笑

唔會撚化我掛
已經煩左我2個月
而初吻就煩左9個月
我想知係佢太小氣定點。。

就算你佢覺得天大嘅事 都發生咗， 氹吓佢囉， 冇咗個初吻? 畀返個初夜佢

比左。氹都氹左

都冇辦法

hand ching得唔得閒, de唔到bug

留名搶1001

咁早